最想咩PSP Game放入手機玩？

咁當然前設係唔lag啦

啪啪pon

MH

啪咑啪咑Pon

頭d

游戲王

玩到你火滾

Dissidia 012 FF